求del po

因本人開過既post ，有透露其他人身份既potentials ，涉及到私隱問題希望連仔或者其他admin 幫幫手del post
唔該哂

求盡快處理請問有冇其他資料需要提供

推

連仔盡快唔該
po左狗仔女啲資料我怕俾人拉